而家degree畢業好易有三萬蚊人工

好多fd 讀最廢d雜科做文員 兩年後都達標

留名

i大起薪都18K

3萬蚊美金呀？

算少...識人Ive bba做teller兩年成40k

蓋清你400k未

夜更保安都已經三萬啦，degree fg好多都四萬起跳

degree先得3M會唔會少左d?

佢靠收租一早有
仲未計佢d兼職

其實你班人都幾可憐

唔係掛 你地無hon 嫁? 畢左業仲要打工
依家閒閒地3rd hon都創業,每個月賺6 位數啦
我個fd上年讀 ou it,畢左業都去矽谷創業, 傳聞依家份身家夠個孫食到90 歲

唔係掛,我中五畢業做左5年野依家做緊老闆喇喎

畢業2年
舊同學食飯
無5M 都唔夠膽講出黎

中三grad玩電競月入10m

fg 30k

今年好多fg刀5m la

三萬蚊過夜?

3萬yen呀？

Ching 兩年算耐啦,依家好多fish grad M 一入職已經中級位4m (連allowence)

八大出黎差唔多啦
至少2.5w 以上

Yes 慳慳地做番3 5 7年野有已經有層樓準備退休